迷雲喜歡您 迷雲結識您 我似是一一的淡忘 唯獨雲加一片

迷雲喜歡您 迷雲結識您
我似是一一的淡忘 唯獨雲加一片
雲與我終生依戀 雲加我真心不變
只要我一息尚存 也忘不了您